無題目

我很幸運。

作為人而生存，曾經有過一見鐘情的經歷，算是一種小確幸。

遇見對的人，做過對的事，
假若下輩子再在對的時間講

『我愛你！』